FB轉載，疑似有警務人員參與大波man既忠義民團

睇個樣似雞蟲，成日落老蘭浦果隻

咁又公道
淨係講樣都算正正常常五官端正既
浦唔浦就睇唔出

參與政治活動
大波man自己辭左職就害人

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

邊撚到關大波man事

嗰個團佢搞架喎

在佔領後行徑高調、多番與熱血公民等激進組織對著幹，綽號「大波MAN」的忠義民團石房有，在北區御太與另外兩名建制派（工聯會及自由黨）對戰，結果獲得326票，得票率11.16%，該區議席最終由工聯會曾勁聰奪得。

忠義民團個大佬唔係就係大波man咩
佢成日好似大佬咁講野wo
咩聽日拉埋班兄弟嚟打你果啲

係咪政治活動唔出得